有無手足曾經目睹過超過22寸以上既手瓜

gym room見過最誇張都係20寸 已經覺得好震撼
好想見識下mr Olympia 果堆肉量既怪物

我自己有

胡師傅話佢全盛有22寸